笑死人XD 死痢狗輸比護級隊3:0

柒到

雲爺爺既全季不敗始終冇人破到

香港要贏 利物浦就要輸

今日香港0新增武漢肺炎

爺爺

死利狗中曬

XDXD

笑能4Xd

俾下面好wo

XDXDXD

好波

有懺悔？

得你無事

我不嬲迷雲

所以我撐利物浦，香港天生就要輸，就好似黑人咁，天生俾人歧視咁